梁天琦比較似邊位3國人物?

呂布?

楊修

十常侍 其中一個

碌撚=何進
陳雲=張角
長毛=張寶

三姓家奴？

方有咁好才華